屌你老母唔揸過都唔知一皮野部ae110個駕駛感真係屌打依家所以三十萬樓下既車

豐田做車真係有一手
果個機械感 你係feel到同架車溝通緊
依家d車 電軚auto hold lsd打機咩家陣
整埋d加減波 咩呀 揸架200匹車仔以為自己冼拿f1呀?
110就實際得多 玩黎玩去都係prnd
仲要依家d車比歐洲佬搞環排搞到副偈無聲既
110副垃偈雖然係廢 但係去到4000轉都有聲呀大佬
抬埋副3sge落去 嘩不得了
咩cla250 golf gti 全部食得塵
成架車根本一萬價錢 廿萬味道

我就已經落左訂買左十架幽靈綠110
遲下過多幾年周街電車 依d車買少見少既時候
個個由玩type r轉玩corolla既時候 每架110要十萬個陣就爽

55

我細個嗰陣時都揸過棍同自動波
果種實而不華既感覺好舒服
反而宜家D車太多電子野
家下揸緊今代大霸王，部車揸完一陣間試過錶版燈全著
嚇到我熄匙再著過，最怕行行下lock死部車就gg

呢啲車幾正

所以我屋企都兩部自用

諗起用56k就夠唔使用寬頻果張圖

咁你有沒Bugatti代步

少野整，撞咗又唔肉痛

師兄識貨，歐洲車整撚到你發火料又貴，AE110機件白單，hea渣代步一流

Sor9 遠遠比唔上我嘅AE104

壞左咪推落山 拖車錢都慳番

的確唔錯

撞左你係無得再痛

純機械感 最好拆埋風油呔ABS

同架車溝通